知唔知點解林鄭唔中武漢肺炎

因為d 鴨鴨唔收cash

因為個個都同佢保持安全社交距離
冇人想行埋佢到